人生冇希望

香港人生冇希望

攬攬 由聽日開始唔好再出呢啲po

好似好耐冇蒲過頭

咩事